公務員巴打會唔會揀延遲退休5年?

2015年6月1日前入公務員可以選擇延遲退休5年
文職65歲﹐紀律部隊60歲
如果揀延遲5年就要轉新mpf供款比率

如果揀左延遲5年﹐但係到60歲又唔想撈就會蝕mpf
不過而家距離退休仲有好耐
又唔知到時咩環境
唔夠錢生活可能都要繼續返工

其實都幾難揀
15年6月1日前入職嘅公務員巴打會點揀?

比你仲到60歲都老seafood
番工都係鳩fingfing

緊係會
最高人工5年
你話你發左達當然唔洗
再講MPF都係5%內

好撚憎返工呀
仲話捱多5年...
但又怕到時無錢...

玩鳩啲後輩 寓工作於娛樂

緊係唔制啦
捱多幾年 我地本身又冇長俸
轉移資產拎綜援好過啦
今年綜援又出三糧啦
你每年都要交稅啊

傻9先做多5年
又冇長糧

樓主 肯定新仔，政府咩玩法都唔知

唔係無長糧先要做多5年咩？

有錢你唔做都得添

老seafood返工鳩hea下都幾爽

你指咩玩法?